「紅底Band 3尾學生」當年我CV樣衰到7仔都唔請，三年後可以升部門Head反而決定裸辭讀返書

DSE就放榜好驚？ FG搵唔到工好無奈？ 做緊野又覺得得萬零蚊人生好徬徨？

朋友，你返印度食...

朋友，你絕不孤單

不如一齊聽下一個痴線中二隱青嘅故事：

我當年覺得讀書係冇L用，學又唔返堂又唔上，

仲故意除左有靚靚miss教嘅科外全卷考零分。

「我讀黎有撚用咩，出黎做野都唔會用得著」

最後更因為某d不可抗力同紅過小粉紅嘅成績表

我就比人踢撚左出校

當時全港冇一間學校敢收我呢個正能量小先鋒

我就焗住去左投靠我日日亮劍指住嘅外國勢力。

點知投投下先發現，我拎過去嘅並唔係回血劍，

劈左幾年友拳打Local腳踩同志上到位之際，

我就被人召喚返歸，棟那左喺度

我假假地都叫一口自信流利9up英文，

再加上熟悉外國勢力嘅運作，要呃返一官半職話咁易啦

哇屌你老味，見份份工都唔請

一定係我人工寫10K太高啦，等我搵學店買張沙紙先

哇我double屌你老味，學店都唔撚收

唔緊要，炒下散，做下7仔，話唔定識到個猛料咁就50K指日可待

... ... ...

「你唔合資格啵，走啦」

... ... ...

我明明先啱啱做二轉法師，點解仲衰撚過一轉嗰陣

正當我絕望到準備去投靠公安嗰陣，

有個幾年冇見嘅熟人彈左出黎：

「少年，你渴望資本主義嘅力量嗎」

「嚟我公司簽下契約，成為打雜少年吧」

就係咁，我就比人用12K嘅力量，簽左成為一個打雜少年。

本來，我諗住求求其hea做一陣，工跳工好快就成為基本嘅50K。

但係一做落去：「哇，返工真係學到好多野啊」

我成日幻想，自己做緊嘅屎冇返2-30k打死都唔會撈

而做做下又痴Q左線咁諗：

「如果我當呢份工係RPG，咁返工會唔會好玩d」

之後每一個task，唔理佢屎定唔屎，

我都幫佢set「達成條件」「Bonus Challenge」「任務期限」

中意打機嘅我就痴Q左線咁忽然好中意份工。

因為做野嘅種類多，日日都有唔同Quest做，

我漸漸覺得份工好好玩，日日都好enjoy

如是者，我呢種返工當打機嘅心態激嬲左我上司

佢千方百計想整走我呢d死廢青，

可惜我又冇做錯咩大鑊野可以比人炒，

跟手佢就開始無中生有唱9我

我以為比個老屎忽咁唱，我今死L得

但係因為我平時對份工嘅愛與熱誠，

深深感動到人事部同其他同事。

佢地聯手將抽出黎獨立運作，

唔洗再跟住個上司做野。 新老細仲開口：

「你嘅Job要點接要點做自己決定，我完全信你」

跟手我就著左火咁，越做越開心，越R越多難Project黎做，

某d高層仲睇得起我，比我報左好L多課程去強化我專精領域

邊讀邊做，會唔會好辛苦？ 係好撚辛苦

不過我當機咁打，打鋪機又可以幾辛苦

最後我終於儲夠經，大家都放哂風我終於可以開Team

獨立成一個部門專精做我最擅長嘅野，我終於一週目Clear.....?

我停左停

諗左諗，諗埋右

我點解做得咁開心？真係因為個Title？

我一路做得咁開心，唔係因為錢，唔係因為權

而係因為我真真正正感受到

為左自己奮鬥不斷成長係一件好幸福嘅事

我做野，我人生唔係要點樣同人交代，

而係我要點成為一個真正嘅自己

呢一刻，我決定辭職。

我報返學校再讀返書。

並非為左一張沙紙，一份肯定，一個身份

我只想知道

到底我可以去到幾盡。

迷惘緊嘅你，與其擔心未知嘅將來

不如問一問自己

你準備好為自己去到盡未？

如果未，唔緊要，慢慢黎

儲下EXP，儲下靚裝，

終有一日你會知自己要點做。

屌，廢架，你搵公園廢老傾仲有用過打電話

Tldr

講到1999咁 7仔肯定唔請啦

痴線佬講到1998先得得人驚

講人話啦屌你

TLNR

同我有d似
band3爛仔好勇鬥狠
直頭有一日俾人圍毆打到仆街
又讀唔成書做左幾年廢青
之後做地盤先番讀書

識講人話做左7仔啦

朋友，冇人係廢青

人生要返d神奇經歷，咁以後先可以有笑話講

咁都好過兩手fing fing
真心覺得做咩工都ok，唔好唔夠用就得

啱啊，量入而出係每個新人都要學嘅野

首先要有錢投靠外國勢力
此po已完

好撚鳩 可唔可以正常咁打

你做咩姐😴

邊有痴線佬係正常架

成篇文都係保險佬/傳銷tone
做咩姐你

喂Brian

適量既比喻就好笑
你做多哂啦

痴線佬覺得人生online好好玩

極危險

各位同學仔dse考得差唔緊要
最緊要做人正正常常唔好好似樓主咁講嘢都講到1999就ok

up乜9

咁你依家讀咩

傻仔 以為自己講野好風趣